「集思廣益」其實肥婆係呢個世上對社會有咩貢獻？

生存左咁耐 見啲肥婆除左成日食肉之外
都冇見過啲肥婆係社會有咩作為

淨係諗到肥姐當年為我地帶來唔少歡笑聲

之後冇lu

肥姐係肥姐，not肥婆

無肥你又點知咩叫瘦啊？

肥婆除左成日偷屋企人錢買肉食
真係諗唔到佢地存在係呢個世上有咩意義

咁有肉地算唔算係肥？

一個肥婆留低負皮